往事只能回味

🤤

你冇往事

時光一去永不回～